以前以為只要買哂11個最好既球員返黎

就可以贏冠軍
所以次次㨂best xi 唔理國籍語言性格全部溝埋就得

大個發現要11個大男人夾得好係難到爆
仲要咁competitive 場外場內肯定鬥餐死
中國人就永遠夾唔到

所以足球>籃球 因為籃球只要2個勁就可以carry全隊

睇完曼聯?

美斯是神